得罪講句 好多連登毒撚都係口講光復香港 但繼續玩支那手機game

話自己無課 唔驚 繼續玩
唔知咩邏輯嚟
ACG is not fuck 政治，OK?

啲圖

幫你哋翻譯埋

碧藍航線
少女前線
崩壞3
少女咖啡槍
明日方舟

仲有啲話台版代理 唔驚
係咁比藉口自己
改個username都唔比 然後又好嬲好嬲

無課：
1.提供無料地底泥比大陸長課踩落地下度磨
2.偷偷地課左唔出聲,抽中話無用償石好佛

笑死唔笑死 俾人篤爆就話課少少冇影響

仲有傳說對決

動物台隻百度打手話自己咩參選區議員，但今時今日仲狂貼緊百度link

牙井係站務台台主 唔驚

你點知的

我可以好光明正大話你聽
我一隻都冇玩
我只玩 神魔之塔

Game 入面仲要改埋啲名抗爭 eg 光時51

神抄 勁

笑死人 俾人ban咗之後又好嬲好嬲

咁真心問句，唔玩係咪可以即刻革命成功先

利申:從來唔玩支那驚

一路都係弓箭手傳說

除左崩3，1隻都唔識
1隻都冇玩

鬥黃冇意思
你肯包容埋呢堆人 先壯大到黃圈
唔好哂氣啦

冇隻識

你都on9

唔玩就最好

唔好玩最好

我剩係玩日版fgo

知唔知咩叫自由

幾多歲呀
仲打機

唔關黃藍事

有錢打就冇所謂

冇錢打就將來唔好埋怨人工少就得

見唔少明明基層 仲可以狂打機

唔會諗將來

咁搞黃圈做咩？唔食藍店係咪可以即刻革命成功先

yes, 唔比人幫襯美心 但係可以玩艦B!

知唔知咩叫資敵

你噏乜春呀 組織吓先啦

柒就摺埋啦
咁你咪咪撚用東江水囉
去買外國水返黎沖涼返黎飲囉
做唔到講咩光復香港

又係東江水 我最鍾意聽人講東江水

我等lol

咁你咪駁下
on99
我第一段你都冇point直接話on9啦
你咁弱智咪拎返弱智point同你講岩架啦

打機有咩問題

利申steam幾百隻驚，買嘢唔使睇價錢

我知你係出名五毛
我希望你係引戰先咁講，如果唔係你都幾悲哀

無你咁鍾意即刻駁嘴
明知係支那game都仲走去玩 仲有咩好講
有得揀先係你老闆 東江水你唔想用都被逼要硬食
但係支那手機game 係你自己走去含 有咩好講
唔啱聽又話鬥黃 都痴Q線

弓箭傳說咪一樣係大陸Game

宜家玩親新game 都有望一望間公司，但發覺太多蝗公司，排行榜10隻有9隻都係，全部都係買正評

個point咪就係你要屌呢班人只係趕客
你可以呼籲 提供其他好game俾佢地揀
一味開po齋屌有閪用咩
不嬲個個黃既程度都唔同架啦
個個都有勇武個種氣魄一早贏左啦

得罪講句 手機game九成都係垃圾

吓 仲要呼籲添呀？
人哋鐘意電子妓院呀 得支那會整呢啲game 咋嘛
班傻閪得個講字 隻閪手繼續愛中國
同班淘寶撚一Q樣
唔知有咩好講

幫襯藍紅店幾十蚊
資助人向大陸買成千萬嘅代理權

我玩台版 仲要唔課金 我好醒！

認清事實係有一大班呢啲人
你固步自封 淨係要求人地要跟足你個信念標準係唔會夠人支持
我自己就覺得黃唔黃既標準用黎規範自己 唔好強加於人
你個理由說服到人咪ok
齋屌又冇俾解決方法人 係冇意思的

講到唔用支那App 唔玩支那game好似攞你命咁
理由：支那製，支那公司
解決方法：uninstall
好攰 唔想覆了

咁你要堅持都冇計

玩呢隻嘢嘅都係垃圾

至少係黃嘅香港公司。

抄game不可長，但佢PR團隊同營運手法的確係唔錯，可以學呢幾點。

屌晒你地班一涉及到自己利益就中共野都照奶嘅連登仔
學你咁講, 睇tvb 食美心係咪又無問題?
明明就有得揀唔食 但係你死都要食, 食完屌返人話有自由意志 唔應該鬥黃
喂 大佬 你唔玩隻大陸手機game咪玩下日本野/韓國野囉
而加有人揸槍指住你個頭叫你玩架?

都唔知乜撚野邏輯黎
諗清楚啲先講野啦
噏得就噏 戇鳩仔

基建及必須品拎嚟同電子雞比。

點睇都電子雞重要啲，有啲人飲水生存都係為打丁。

吹呀？打咩機使唔使入紙得你批准先？死曱甴

咦好似冇人提slam dunk
香港公司代理其實都係支那game嚟
依家好多所謂香港公司其實根本係披住香港皮

你咁講你夠可以出去買外國水返黎沖涼
有得揀呀
我不嬲講緊係個個人個撐黃程度唔同 你唔接受程度低既人入黃圈
只會愈縮愈細
呢樣野唔係淨係講緊連登

與其話係咪鬥黃
不如話擔心下裝呢啲app會點損害自己啲個人資料仲好

冇話水唔重要
所以你要黃到咁盡咪去買水囉

仲有lol

東江水要硬食？你on9唔識去超市買水飲？唔識用蒸餾水沖涼？

仲夠膽話人唔黃，自己都一撚樣

一隻都冇玩
快啲加入fgo與gbf的大家庭吧

笑

星矢覺醒係咪都係騰訊Game?

有幾隻本身已經block咗，其中最嘈果隻好似係唔玩支那lol會死

拎打機同生存必要既水比
你講完自己有冇笑死毒撚

起一起底原來lol post主
明白晒

其實佢個d先叫鬥黃

打隻game都係一念之差
唔打支那驚其實好閒

但佢唔制呀 吹咩

之後叫你戒最貼身個d
bread and butter 個類野

唔用東江水 支那都迫住香港納稅人買單㗎啦有得揀嘅咩

但正路支那game少人玩好容易/好快結束營運
再而整少d

知唔知點解咁少支那遊戲會光明正大話自己係大陸製
就係因為試過 光速收皮

依家先就轉玩法笠個香港/韓國/日本皮來出

點知變左你地狗衝既藉口

其實香港人真係唔抵可憐

佢咁講其實都好on9，就當東江水都唔用得啦

我屌，原來佢又玩支那驚又用東江水

講咩呢 兩樣都係生存必需品

short-term goal 都搞唔掂
笑人未meet 到Long-term goal

就黎要投埋胎做鬼佬先有資格出黎反

Gaming is essential to all gamers
Okay

咁你揀非支驚囉

定你純粹想話支那game先係你嘅生活必需品

好地地一個鍾意ip 唔玩去日本原創game
去玩正版授權既換皮game
都唔再講抄唔抄襲

真係無隻識
咁我都唔算好毒啫

仲有班cosplay都未同佢計

大吧呢啲人啦

成班支那狗喺曬入面圍威餵

supercell 啲 game 仲玩唔玩得？

利申：淨係玩轉珠

自由咪就係你有權玩，我亦有權屌你老母

你睇tvb就得 人地玩game就唔得

條友肉酸到
為咗自圓其說講咁多廢話

撚狗post都唔識分

佢識分重使比你撚咩

講真拋開政治 支那手機驚 絕對好玩過 港澳台D驚

係

認真覆

我對tvb恨之入骨
當初我開嗰幾個post原意係想打擊/撚美斯條垃圾tvb打手
但後尾發現班打手係集團式經營
就算我偷雞搶到1001
佢地都剩覆自己友開啲post

有咁勁功力咩？
係多活動、有創意、畫靚定係點？

On9 game 都咁多人玩

見到個ui都反胃

啲卡片人好J咪得囉 理得你支那定蘇聯

屌

唔係呀 ....

英雄聯盟

Line嗰隻BrownFarm 係咪藍game?
條女好鍾意玩

唔洗課金 解下遊戲活動都夠立足
，你會感受係有用心整隻驚 ，課金唔係大哂 。
相反港澳台 不停出高能力值裝備/ 活動縮水 ，唔課唔洗玩 講住咁多費事俾人話奶共

只可以話騰訊爸爸太有錢
有心想獨攬亞洲手遊

應該開係APP台

得罪講句 手機驚根本係遊戲業毒瘤 淨係識一昧要人係咁課金 破壞市場生態 唔撚玩呢啲垃圾

Monument Valley 幾好玩

平時冇留意依啲 淨係玩崩3
覺得畫面同啲女都好靚
想問大家有冇其他依類型又唔係大陸嘅game推介

舊年LOL好多呢啲名
唔知衣家仲有冇
我叫個fd唔好玩佢話仲有得改呢啲名即係未比支那滲透哂

唔比錢對家賺都話冇用
唔怪得連登仔咁多籍口比自己食M記

咪包容咗囉
衣家咪食M記都係黃

係呀 連登仔惡過共產黨㗎
上連登屌兩句呢班人聽日起身就會入唔到隻game度玩㗎喇
真係咩自由都冇哂

你唔用東江水就唔洗比錢買㗎喇
但係唔玩支那Game都要繼續比錢

係呀 你唔飲東江水就唔洗比錢買

有咩嘅客 先有咩嘅市場 先會有咩嘅產品
事實係好多人都享受課金抽卡、農呢樣嗰樣 願意課好多錢

你唔用東江水就唔洗比錢買㗎喇

清泉

上年721之後就Delete哂 本來玩緊碧藍航線

動物台仲有三嚿垃圾
推bilibili
見人講政治就話人波台狗
真係當自己係台主

我估得一條友撐百度撐到要開post屌人用正體字

5毛 遠阪凜#3020 辱罵使用正體字會員係港版狗

留名睇樓主點反擊

冇玩過 pubg都del撚埋

宜家番轉頭玩minecraft

利申：毒撚

佢地話係遊戲戰線 輸出革命

睇樓豬打字d文法，係咁中英夾雜，有粵式中文唔用，黃條撚咩

建議你去拳願po睇下，好多偽黃藍絲

黑暗兵法呀靜啦

Agger

收皮啦5毛狗
五十步笑百步

樓主好波
同班柒頭講黎都嘥氣
為左幫支那野護航定要面唔肯認錯
連啲藍絲邏輯都搬埋出嚟講

打機為開心
咁都要政治化

😅